唔瞓嘅你

又做緊啲咩呢 吹下水

瞓唔著

想訓但又唔想訓

太靚 訓唔著

銀包無錢，諗緊點算

溫緊final

失眠好慘

I know that feel bro

加油呀

原來係你搞到我瞓唔著

諗緊女朋友

趕緊paper

加油！

ff

半hea溫緊書 就快訓

聽朝考9半 但係瞓唔著

加油

溫書就瞓得著

發現都幾多人溫書 加油呀大家

大家幫手推上熱門 幫溫緊書嘅打氣

好想訓 但係掛住睇連登

聽朝9點半考試

快啲瞓啦 考完大把時間你睇 加油

打氣post